行動代號 : 衝鋒21

對住白秋恐龍隊啲痴線佬記得智取
自己識諗啦

推

一鳩衝係冇撚用嘅

當對面攻防線個個都蛾王咁好揪

瀨那可以一拳撼低蛾王?

再推

攻防線唔一定要贏

達陣先係目標

有冇人蛭魔上身

小心Touch down!